# Prova prática para candidatos às vagas de Desenvolvedor e/ou Analista do IESB

Neste teste analisaremos o seu conhecimento geral, segue abaixo as explicações. 

## Instruções

O desafio consiste em implementar uma aplicação Web utilizando a linguagem "PHP" juntamente com um framework de sua escolha, e o banco de dados SQLite.

Você vai criar uma aplicação de cadastro de alunos e cursos com as seguintes funcionalidades:

- CRUD de Cursos com (Código do curso e Nome).
- CRUD de Alunos com (Matrícula, Nome, Curso e Endereço).
- Cada CRUD:
  - deve possuir filtro por cada campo e paginação de até 5 itens por página.
  - deve possuir formulários para criação e atualização de seus itens.
  - deve permitir a deleção de qualquer item de sua lista.
- Desenvolver um relatório trazendo o quantitativo de alunos por curso  
- Desenvolver um relatório que liste os alunos por curso e posteriormente ordem alfabética
## Entrega

- Grave um vídeo exibindo todas as funcionalidades implementadas, poste no youtube e disponibilize o link no README.md da aplicação. 
- Faça um fork deste repositório e crie uma branch com o seu nome completo, depois envie-nos um pull request. 

## Bônus

- Implementar autenticação de usuário na aplicação.
- Integrar o campo de cep do endereço aluno com a api https://viacep.com.br/
- Permitir que o usuário mude o número de itens por página.
- Implementar a camada de Front-End utilizando a biblioteca javascript Bootstrap e ser responsiva.
- API Rest JSON para todos os CRUDS listados acima.

### Good Luck!

### Instruções da aplicação

- Foi criado duas aplicações, uma em vue.js e outra em laravel.

Link https://youtu.be/raHClcUh2j8

